環球時報依家講既加速主義，其實就同五毛係連登日日鬥黃的原理一樣

當然，支持新疆綿花唔會真係有人加速，係官方搵個理由縮沙啫

不過，將「自己人」的門檻推到天咁高，然後屌番「自己人」無撚用，無論鬥黃也好，加速也好，
呢招玩得純熟，真係好難破解
加速主義呢個名詞好似來自品葱，大陸人真係玩政治高手。

佢哋網絡論壇微博
意見已經咁單一 咁一言堂
尚且都可以有咁多人 加速到 分化到 鬥到紅
(當然有啲真心膠 有啲牆內反賊玩嘢既 睇品葱都知)
睇連登既
真係自己清醒 睇清楚

每次上連登都要block幾條友，佢地可以不斷有新ac

連登衰極最尾都係會有人好似樓主咁出黎屌
大陸唔會有，所以可以加速到底

好似清朝後期一樣

大陸禁制言論自由，以為有助維穩，但其實係會加速到失控。

多角度思維係自由思想必需
唔係傻西假膠會明呢啲真正意義

一早應該加速主義
以前溫影帝支那，扮豬食老虎嘅年代，就係支那發展得最快，最呃到人嘅年代
當年連高登仔都「我係中國人呀hi」
鬼佬就更加唔係講

推

黃藍店宣傳，增加藍店生意興隆機會

迫政府封MPF逃生門

踢爆食客亂寫紙仔，幫強制安心出行鋪路

殖入式洗腦 向讀者灌輸「每個人都應該要害怕病毒」既意識形態

幫警察漂白

上面都係呢一個月發生，都仲未計上年理大香港人滅團單野

以上既野泛民完全無叫過大家去做，去保持熱度

而家仲要灌輸放棄抗爭意識，全部抗爭都係送頭無撚用，已經無空間，應該乜都唔好做

緬甸人一直係諗點贏

而泛民就係賣慘情，再賣恐懼、最後賣假希望，叫大家一係等救世主一係移民

只係叫你地唔好再做呢啲仆街野消磿港人抗爭意志幫政權維穩
原來咁樣就係叫對泛民要求高？

時勢改變咗

不如諗下邊撚個係總加速師